[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(100) 4週年 課金榜第一

# 紅石排位： xxx > 37 邪波 比魯斯 > 35 技斯 (建議優先換齊以上六張或開路至少二潛 之後是但換) {@Date巴}
# 機械人潛咩？ 主避副會 {@nani巴/技安小小} 細 6540 中 3530 大 346

活動
驚天動地の大冒険！ 4周年究極DOKKAN謝祭
2019/1/29 〜 2019/3 ▼

卡池
2019/1/31 〜 2019/3/5 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/8 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/12 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 組隊睇link (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
—
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
—
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
—
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
—
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
—

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
Credit 新一日巴

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(Wikia)
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

成部機得變身菲利無 抽多2次就可以免費一次抽唔抽好

屌你老味課左2千5
最後10抽連出2隻

2千5得LR45?

係 特價石得番pack未課

兩隻倉管……

中間仲有兩隻倉管

暫時倒咗300石淨係得隻金菲
陣伏味勁到

lm

想問下係咪抽45先過4達，
見四週年返來玩返

到底應該入邊個post

新post留名

見到兩個post 其實推邊個

追到就好啦
利申 課凸6pack正價石先中lr45，47

巴打你未加我

咁又係 追到就算

加左

THX 靠你CARRY

唔抽47？

等佢之後派免費石抽算
隨緣

我想追突但抽哂都無

呢邊啦 果邊冇update頭post

btw有3個至真

等佢派石先再抽 驚佢會出其他野

突就算數啦
中咗玩住先
Btw宜家幾多LR?

9

all in 超round啦
陣間第二彈係傳說降臨 咪仲難抽

係咪真係會出第2彈 以往好似都係得2個POOL 無再出過另一個POOL 老界唔計
其實諗住追嘅話抽上定下POOL好 想彩藍達但又想中知倉管

呢鋪真心痴線課埋特價石都係乜柒都冇

最近兩次新限都做咗歐洲人 反而上年就非到仆街 3000石抽死一個pool都唔撚中一隻LR限 呢隻game會玩到人有心臟病

有冇人記得上年雙倉管之後出咁咩pool？

印象係傳說降臨 每個屬性loop幾日

我記得係
但唔抽傳說啦，仲伏

比你參考 如果唔想抽舊lr
咪allin 45/47

Same

今round中柱起碼係舊限 傳說唔中真係全部賣婆婆

希望派多d石，俾我抽體17啦

nplm

呢個係唔係先係真Post

點都冇聖龍咁高機率

明明未開pool前個個都話留石不了，轉頭又係課全餐

有邊次唔係

淨係公告左遲啲會每個屬pool開幾日
上年就得傳說降臨
但唔知今年會唔會好似2.5億咁接LR kary咁仆街

啦我就覺得
會出一張LR 4xxx
咁就可以放哂落lr4547隊

齊哂雙系譜cat?

那有錢抽4XXX
45/47已經抽到人都傻

Kary個期流出哂 可以留下石揀黎抽
今round已經all in 再黎個新LR真係

乞衣兜拿飯食

姐係一晚屌左條靚女幾獲 再叫你屌個仲靚啲既女 幾獲 那有精力

唔出奇阿
融合加GT

隔兩個月再出張GT BABY達同GT 超三悟限

Kary係邊隻

load左陣先明

玩親都係副號好運過主號

有冇巴打可以分享吓 你隊比達隊點組

有冇ching有47可以加好友比我玩下
id:2286518646

埋單千七石得一隻47無45
決定學啲youtuber咁
吹奏自己抽中嗰隻然後話抽唔中嗰隻係垃圾

下半一定係傳說降臨, 金色coin保底

47係咪真係難中d

1500石唔中45
200石中47
點睇

屌見到啲人話用左150石 先 得一隻果啲勁火

求朋友
有40個位
817530993

信不信由你
你差邊隻齊隊，就無個隻

差極意悟, 佢送 30石中埋

話咁快又爆一個post

岩

乜爆2次玻璃唔係會有次LR架咩
中左隻變身悟空..

唉，唔怪得阿婆可以500個章有lr, 抽1000次有唒雙人，即係5000石，你依家用了1700石，距離又近了啦😂

唔會，一係合体，一係出紅髮。但我上次出了紅髮就中了5隻ssr,無一隻中

仲以為必lr

紅髮只係3ssr up
可以全伏
限pool得變藍比古肯定出lr

有pick up 咋

未見過

我都未見過合體出藍髮

友抽大把

睇緊人抽

6隻SR杜

好橙 大爆死

450石一隻都無

有幾慘呀先450石...
大把人多1千石都未中啦

我講緊條片 你咁激動做咩

500石 lr45 體17 極易 變身空 深藍 知倉管 比達兩公婆x5 知撒旦

終於有Lro

500coins 換

抽左900石，淨返600石比lr 4x pool,照呢個w pool 咁睇應該有lr 菲悟做柱

有血有淚的lro

未試過傳說降臨會有兩隻lr做柱

課長

呢位巴打又GT cat又極屬LR又LR 4x又kary做柱
期待你既神預言

請問每日任務有個任點做都係得75%拎到唔張券同龍石
要打咩任先clear到？

第一日玩？

唔會啦
仲分2個POOL 抽死人咩

應該唔會咁快出LR4X呀？

笨大既野好難講
雖然我覺得佢會好似lro lrx咁出lr4x lrbo

我都覺

出lr4o啦

咁之前都未有限pool 會有兩lr

平時返工咁大壓力，唔ff 下真係捱唔住

七夕伏pool

如果已中LR45 , 無變身悟、極意悟。
值唔值繼續抽上pool 定抽下pool好？

睇你想要咩就抽咩

剩幾多石?剩得多可以追下
如果冇咩就抽LR47 好D 我覺得

Lr 47好細力咁

我用深藍達做隊長，拉人地隻lr47
打lv12 jr 18氣扣得3x萬

派得30粒石

國際服冇4周年活動？

你有冇熱夠身? 佢每TURN+20%攻 最盡80%

力屬打Jr會減傷

都未夠4年又點會有

玩開日服 頭先諗住開黎睇下先知仲未有

正價100石 中lrx 一突

但比達fans冇lr47

留返個名先！

重有半年先4周年

30粒 慘過乞

呢個禮拜大大話話排咗都成150 喇 甘閪大貪

有LR45嘅除左必入全力45
建議入埋普通47, 雖然得120%
但佢真係幫到LR45手
仲要有必殺技高機率反擊
所以可以Keep住每turn
一隻LR45夾全力45
一隻LR45夾普通47

咁樣？

幾時有佢係高機率嘅錯覺

新手想問下禁排得唔得
有無其他更好？

終於試哂兩隻新lr
總結係完全唔夠雙倉管無論攻同防都係
Link 其實都幾難夾，不過都容易18氣
主動技招超必係有機會會心既
反超必唔似中機率，基本上十次得一兩次反到
如果抽唔到既可以唔使追
個人覺得bx 隊仲好用

儲石抽埋個2隻倉管就完美

你要求強度就冇得講啦 好難會勁過知2隻倉管
我自己玩lr45不知玩得幾爽

lr45大力過雙倉管喎
lr47抽唔到唔知

Lr45 點會大力過 Lrx
45 食滿二百五萬，Lrx 食滿三百萬
我兩隻都兩潛 45 係多左主動技個下，但係防就同其他限咁上下，
所以我先話倉管勁啲

雙倉管 雙lr4547 搭極意?

邊兩隻請問

lr45梗係拍n45或者47架啦
我0突都打三百幾萬
lrx都係0突打唔到3字頭

我覺得lro>lr45=lrx

抽到一定要拎黎打一星龍自high下

招主動技其實幾實用 用嚟尾刀

唔會啦
倉管同超4唔會夾到同一招隊長技
佢意思應該係抽埋看門口
始終果兩隻真係屈機

果兩個pool入面既雙人卡
升到最後分別係格比達同比古洛

好想要lr47呀

好閃ar....

病左仲可以打到千字文

落真。大獎呀嘛

係wo
自膠

早d出用後報告嘛

lr45隊你落得舊47梗係唔落力35啦⋯⋯
變左一隊兩隻非打手
四週年仲玩兩support

bxxx有排唔會復刻

我bx 都冇

lr 47係咪相對上冇咁勁，中左45，諗緊追唔追47

有彈藥咪追
週年限而家唔追會後悔

依家android同ios都攞第一

派石又係掉落海

47開心使用中

45 47 lro 都冇

棄左成年,手痕抽下送果400石,成29張ssr

今次派石就中架啦

幾時派

棄左仲曬黎做咩

琴日先派完

追咗$1300都唔中45

same

追左唔知幾多冇47

追啦望

我追到500coins先有隻47
45都未落pool

好恐怖，不如開返個舊玩家陣命區
比啲新玩家，棄左再復活玩家自high

快 d 俾埋石俾我射落去啦...
1000石 0 LR 過路中

招fd子
3025408325

我500coins 中45 換埋lro
47睇怕都等下年coins

點解國際新pool係昇龍祭 無broly pool?

一個十抽中五隻ssr, 17同比達有無用

仲玩腳制版

你地成日話雙倉管，即係邊隻
頭頁唔見有講

仲有隻速斯路dok 都無得dok, 好似勁垃圾

LR xxx, ooo

近期真係歐洲人到顛
希望抽仔你用笨大派既石中啦

話明倉管

好少見人拍片合體藍神

姐係點 唔想抽昇龍

因為佢地仲有大杜小舞未出

d卡面用中文字 睇落柒柒地咁

悟吉塔
見到都唔開胃 又慢日版一截
次次都食3 4手飯

棄成年抽中左上來刺激其他唔中既巴打？
屌你老母咩

張速超四悟肥料黎，用黎升體超四悟， 體超四句係Lr

600石中臨尾免費果下好彩中到LR 47，但由3週年課到七夕再到4週年都係中唔到倉管

國際仲未出劇場版pool ?
睇黎跟返電影時間要再等下

road to 500 coins

暫時熱門cat隊排位都仲係

hero

耳環 boss

最凶 融合 神次元 復活 第七

悟空比達系譜應該介乎二至三tier之間

如coins由3週年開始有得計應該夠換齊2隻

比達真係麻麻 除非大家好齊卡
快d出多張比達限定卡buff下條team
對面悟空隊多好多勁卡

未抽/升齊姐?

最凶三圍170%其實好鬼勁
最大問題係搵唔到隊長

你唔記得純粹？
純粹真上T1

比達譜系暫時最強應該點組？純比達定撈啲大杜

咁小朋友既人格抵佢上年棄

我會咁組
LR47 力37 2隻LR大杜 力45 深藍達

但免費大杜同力37無臨戰
有啲自閉

呀屌梳

速大波純粹爆機隊

係搵唔到隊長既cat黎講佢係最勁

昇龍之後出

冇
賣俾婆婆

想問下個拳擊機係點計 係兩round是但一round過個數就完成到任務？

係

仲有lrm

玩國際服中
昇龍祭完全無感覺， 可以全留石
broly可以一戰

尤其過完新春pool之後更加唔想抽

國伏一定係allin bxxx啦

重有半個月

LR45唔差wo
剩係頭尾兩招主動技 隨時都救你一命啦

點解我頭先第二round打咗千幾萬 連七百萬個任都未解到？

可能見到日服第2彈出45+47，國服繼續儲石

可能見到日服第2彈出45+47 幾回合再合體，國服繼續儲石

係一hit

100石

屌， 抽左二百石乜都冇， 3 週年果兩隻都仲未有

落45為左buff lr47?
比達老婆都幾值得落， 反到仆街，又有救命用憤怒，lrm冇防好危險

又射左100落海

有120%攻都算ok架都打180萬定190萬

個主動技真係幾正 克屬一炮就搞掂對面
多hit必殺技 夾埋其實都好高攻

又送100石大家齊射落海

嘩屌你老味！終於到我喇

金頭金頭金頭!

勸世

中左速大波叫做有新卡

藍毛定金毛

藍毛
三周年射左二千石都無!!!
四周年射左一千石都係無...終於俾我喇

又100石

記得上年有送卷架喎⋯⋯

射完100石有隻變身菲都算係咁
多數送既石都伏到仆街

180抽 終於中 超47

剛剛好夠3+1 即ALL IN先

屌老母呀， 咁多R

第一野碌柒 第二野撒騎布

中乜先

我出依個中咗技變身菲

幫大家集下氣先, 大家加油
終於中到倉管喇, 好感動 ~

未敢睇

好心舊到冇撚用果d ssr 抽走佢啦

唉屌你老母

撒旦布歐 = 2隻超4達(舊)

仲未睇?

其實仲爆埋紅神
最尾3隻係吉蓮小隊 ON99999

又射落海 就夠500conis換倉管

3 吉蓮 ??

真漢子

吉蓮托波兔仔呀屌

我都係

又射100落海

拖巴，唔好課pad課龍珠啦

BTW FREE一野又撒旦騎布歐 好撚京

悟pool畢業

中就是贏

唔啦 宜家又多friend玩返pad 課嗰邊同friend一起玩抵d

爽啦

半個月先完昇龍出broly pool?

正啦

射左成千石先中 抽中嗰下 都已經無感覺

希望派多少少石比我博埋47啦

咁有冇位加我pad，我得閒都仲有玩下

兩次10抽都係出情人節卡保底

47好難追

SURE! 比你ID我

唔好咁貪心啦

3次十抽都中傻仔

送100 石

應該有種得到解放既感覺

升悟飯仔果關極限z係咪冇石拎?

有石

261527663

十抽中左真。大獎速波

對唔住我唔可以加你

我諗係

要打到幾lv先有?

頭30lv都有喎

因為你FRIEND LIST爆咗
384 609 720
你DEL完ADD我啦 其他有玩既都歡迎ADD

力細飯果關喎
我打左幾3lv唔見有石

追多50石
出隻超人飯 一早彩星左

我都想add

呢個好似真係冇石

加左啦

好想要體17呀...咁鬼難抽架

自 依關hied大界同潛玉

抽咗150石四次最尾咁樣開咗局
之後應該攞多150石抽比達？

認真我覺得宜家開局刷到4lr先開最好

恭喜哂
我係非洲行緊黎吸下運

抽啦
搏埋LRX

突然醒起 今次好似係第一次free draw中獎
之前好似次次都係中間嗰野中 然後焗我抽埋最後1+1

依家仲會唔會有人課紫石
差隻細布就齊十隻隊長

有少少心郁郁 想拎兩隻47開路

其實純撒隊而家勁到仆街
係隊長加得130atk
但入哂雙LR入場可以五十幾萬血

我47都未開過路
想追45同lr比古洛不過冇乜錢
掙扎梗

拖巴加左

100 620 957

請問LRX即係?

係公司抽親都仆哂街
忍手放工先抽

會唔會好難先有4lr

不要猶豫，去課金。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。想課就去課金，喜歡就去課金。掙扎有什麼用還是會被抵抗。追不到就再課，碌爆卡就借錢。大不了就追數，你連被追數都不敢還好意思說想追？破產之後繼續課，課到讓bamdai開始懷疑受良心譴責，讓他覺得他人生的意義就是給你課金。

實係難 但依家首抽唔刷你之後仲難有

Exactly想咁講

依家用時間就有機會刷到
第時多多錢都未必抽到

戇鳩 47pool全有柱彩星都冇一隻47

想問下LRX開路係開咪開連擊好過會心

彩倉管

又派100石

派石再回收 不過中左想要好耐既復活菲

2000蚊先中哂

嬲

中柱都好 我中隻合體八婆咋

2000中曬你仲嬲咩

點睇都唔係好差

隻野有咩特別
點解係大獎？

我1500先中47同LRO

我聽呢到d巴打講，有youtuber 吹奏

嘩屌,出左雙糧引我課

唔知隻lr47點組，有無高手指點

LR45 最後一個位人選放咩好？
變身悟 知3悟爸 極意悟 超難關知悟空
利申$2500先中

你有咩先得 47啲腳嚟嚟去去都係嗰幾個

呢個W pool同4周年pool 請改為 SR GT杜 pool
抽咗接近三十幾隻

我成日以為係體果隻先係真。大獎

悟空cat 296張卡 vs 比達 156張
公平咩

玩埋力屬

別巴，比達究竟點組先好
唔係太夠link咁

主角 vs 配角

47 力45 兩張LR杜拉 深藍達 力37
暫時我咁擺 覺得有d 難搞

呢d卡

變身悟/極意都ok

屌你老味炒曬

其實45定47好d
早知之前唔all in劇場版個pool

45

你無咩腳 都係深藍 力37 紅神 速gt杜 m達

劇場版兩條team 兩隻封面 我都覺好勁
all in 冇錯
我掛47出黎但其實都係用bxxx隊黎刷章

連雙倉管都無 咁就上黎曬？

肉酸到 得呢d都夠膽上黎話自己好運

摺埋啦

我玩到而家都冇力45
想課粒紫石換左佢，起碼叫有一隻

一定係45好啲 剩係夾到n45已經嬴幾條街

一邊夾n45 一邊夾速47

400石雙lr喎

屌手，好心比d真係玩既人中啦

次次週年pool都食白果，玩撚咩

追抽
上POOL
LR45 1突
變身悟 3突
LRO 2突
極意悟，天金, 力45彩

下POOL
LR47 1突
LRX 1突
體17 2突
速47 3突
黑鮑 彩
變身菲 新中
真收手

抽左幾多

1500石

點解可以同我差咁多

1500 石就中咁多

屌你個笨大 4週年係送就送到盡啦屌你
送夠444比班玩家開心抽吓咪算囉 屌你送得個百五

百三咋

仲有之前44

連續4日第一可能會

力個隻Lrbbb d耳環章係咪打主線d界王任就夠？唔洗用綠豆換？

yo bro
終於到你 但係中左47未

拖巴 加埋我

139945679

竟然送左100石

唔使換
打任夠彩星

thx

講真之前有冇試過

冇 邊有可能送咁多

你搵到佢又有係POOL做手腳咪可能比2 3百石你

橫掂都抽唔撚到架啦
比我地過吓手癮咪算囉屌

希望佢遲下出隻野有咆哮+撒亞驕傲
比隻47buff下
宜家得巴達克小隊堆大猿 但又無超激又無超西link
仲要得隻女大猿岩入

慘

想棄game𨳒你老母

呢d曬卡既人你讚佢佢咪覺得自己真係好勁
以後都會keep住曬個陣先上黎

呢度有d更加好運既人係真

收藏用

一齊棄 5周年回歸就會易中

唔好啦
等笨大再派石就中

同樣 但我覺得遲下課長卷會中細布 所以冇課到

想問下各位講既比達條女岩入lr47係邊張？
好似話又反必又剩

好似無印象見過

岩岩抽到第九隻以為第10隻完既時候講左句 屌你老母 即刻抽中左

比達唔當舞係一家人,杜舞冇系譜

入到就深追啦 杜舞一突

恭喜

我屌bamdie老母廿次都唔中

LR小朋友 都冇比達cat 起碼都多張卡落條team

add左
139945679

碧兒女都生埋
都唔當佢一家人

咁小朋友有一隻係悟空果邊

祝所有巴打繼續抽到LR
冇咩事我出返去先

雙lr中齊了？

咁悟空都唔當比迪麗一家人啦

係
得自己老婆當

到底lr45落唔落lr龍拳好

我返緊工 岩岩係個心入面講 你試下work唔work

今日你咁旺

中齊喇 320個章

捉佢出黎幫抽

屌我啦
我好開心唔洗帶住3週年既遺憾過今年

最on9 check隻未dk上LR 未來力杜
都無比達系譜
得自己一個都唔算

有冇巴打apple store connect唔到

咁q屈機 用朋友3突lr45主動技打到300幾萬

證明你屌得唔夠深

追多1叉，搞掂！！！！

有事 可唔可以講下比達條女落lr47係講緊邊張

呢隻

恭喜你同我一齊脫離左呢個無盡既旅途
上岸圍個爐先啦
拎張被幫你暖暖身

喔原來係呢隻
唔該曬

又一個離開非洲圍爐

可以落 不過你要落多隻有短期嘅夾會好啲

無反必架 反普攻咋
不過本身有加100%攻防
再加力屬可以20會心
反到啪啪聲

抽仔！恭喜晒！

大家好，棄左排返來玩返想睇下點組45隊，
同埋再抽應該抽45定47pool好，thanks

多謝

反擊痛過招必

抽47

文強

得0潛
不過是但照落住先

因為無整過速lr杜 同知lr比達

哩到兩次3+1 45 一次3+1 47
想中多啲柱 出埋兩個合體竟然比隻知菲利我

中哂兩隻？

BTW 其實我覺得唔會再有LR4X
因為今次已經加埋有4隻LR
已經乎合左4週年主題

咪撚再出喇 屌你老母bamdie

連埋上年抽唔到既lro

咁旺場

十一點一定有！

今晚十一點見

想問下各位仲有200石應該搏埋LR47定搏Lr45 pool既耳環同變身悟好？琴晚抽左800石都冇LR47

咁多位老玩家巴打都話今次抵玩，諗諗下一於就抽柒佢

分少少運比我地精神下

正呀
今次一隻管倉都抽唔到....

47
lro都冇腳

我覺得呢張反擊好撚型

集氣

我都好想抽LR45

唔該巴打，因為Lr47d柱已經中晒，所以一直好掙扎

屌， 明明唔常玩都想課黎抽
最慘係lrx 同lro 都冇

唔更新特價石唔衝 走左幾轉正石

抽47抽到500coins換lro

課課下就搞到你要常玩架喇
課 課 課 都課

我換到Lro都未中47

別想巴

抽完呢幾次既感想後係
咪撚再連續抽
分開150石150石咁抽3+1算

差隻47 呀

其實唔關事 要中就係會中
自我感覺良好就得

好難忍 望住部機就會想禁落去

男神巴係中曬4隻lr啦？

終於中45，可以轉下pool
其他巴打一齊加油中哂所有lr

玩得多咪課
一年都係得2-3次大pool
課爆佢

派完石又要諗抽邊一邊好，下pool中左LR 47但想追倉管，上pool就LRO同LR45都未有

中哂了
我本來有lrx

我發覺抽卡d動畫幾難捉摸
抽47個pool 出撒旦布歐再連爆兩次玻璃 以為點都中啦
點知真係中比達(速)

跟住免費抽合體點知得黃色 又中到lr47

4條友 頭個張就lr45

我次次齊人但係雜牌軍都得個吉

我既比達次次都傲嬌唔肯合體

45隊真係唔知點砌 隻隻都勁

傲嬌
合體原來黃頭髮都有機會中lr

比達係傲嬌既始祖

好似個爐都已經無乜人圍了

而家6 pack 石中左重覆既倉管
仲未有新卡

有個日任要用修行重力室
我已經無新卡可以升，攪到要揾SR 黎解日任
灰爆

成50幾萬血

45多人到唔知點砌
47少人到唔知點砌
最後兩隊都唔知點砌

無lr58
唯有落知58撘lr35同悟飯
好似速47必落

諗緊lr45 fp45 47 lr龍拳 超三悟爸 極意

如果界籃換天3悟係咪就可以了?

47起馬（少人到）有明確鐵膽

係 我鳩執入場都52萬

Lr悟爸有用？

張lr換47好過

點會冇
450石中得兩隻限here

47居然有用
咁47代小朋友，
天3悟代界籃係咪就可以一戰了?

依家啲動畫冇用架 除左藍髮
我又騎撒旦 又變身合體 已經睇到化
最後係乜都冇 中左

巴打

所以外掛佬話唔夠坦係on9
禁大條血驚條春咩

係
但講真太多卡可以入隊 其實都應該係睇各自潛解去定最強組法

非洲圍爐

唔該巴打先，
隻47係咪拎來做坦頂傷?

47難齊腳啲 我無LR杜 力45
相反45鳩砌都勁

為左貼兩張圖就放棄自己人格

真係會輸架，你試下用lr 45 隊打變身布歐個關就明
五十幾萬血得返五萬咋狂食必又反唔到

係 順手夾超4
有120%點都有百幾萬掛
仲升緊lro 未dk lr45

都未計4回合後有80%出埋必又加防

我棄左排，日日拎石拎獎勵，
成箱都係資源
咁係咪要餵滿哂47同天3悟技，
兩隻都一技

本身都值得升滿
睇你收手抽野未lor

悟爸完全唔夾link 做乜入

封必？
佢本身必出必殺

你而家係非洲，但你將來唔係

非洲人圍爐group

咁等我儲石抽多幾野47pool先，
順便問埋隻45係咪要拍埋全力4悟先高傷?

主要係有咆哮link夾

上次BXXX 已經比人捉狙左去非洲
而家仲扣留緊
而家就過年無錢交贖金出返黎

非洲人圍爐取下暖先
射左900石落45pool,岩岩夠150石唔敢抽,諗住試唔試射落47pool

終於有lro隊玩 53萬血

交完贖金都唔放我走

知悟爸有短期決戰幫lr35加氣仲有40%攻擊buff

我都係，諗住40萬血，點知又輸，俾佢狂超必

我中埋47，但3週年依舊失蹤

唔準你話技金撚屌

不過勸各位如果抽左幾次有比達都唔合體同埋冇一對對既時候 唔好再抽落去 你會發覺自己唔係抽緊果個pool 一堆唔知乜撚野既SSR

唔該哂大家先，
如果我之後抽角換人，
唔計Lr應該要抽邊啲卡

抽下抽下就火到冷靜唔到呢...

鐵膽4547&45fp45 點幫lr35加氣

Btw 玩落覺得45 fp45 47係膽 其他全sup卡谷前面都仲得

冇啦咁 計lr就lr龍拳

入LR35落去得6氣

我都知 但我有次重傷左之後 唔敢再咁抽

我仲以為有用
咁無fp45應該點組

我而家就 lr45 速47 lr35 極意 lr飯 知悟爸

4隻超4?

LRx 1突>3突 菲利0突>3宊
深藍達1突抽到彩
好撚開心牙 屌你老母hehe就係唔中47

係
夾link加攻

打啲咁嘅關都會由50幾萬血得番5萬
有冇諗過唔係隊嘅問題

無呀男神巴
不過中到倉管我已經好開心, 有無 47 都無所謂

齋 login 幾日冷靜下算啦

弓起
咁你今個 pool 咪中左兩隻 LR

力45同lr45冇撞名?

唔撚想玩呀

講緊入到去排位呢兩pair係膽

留半個位俾我得唔得

非禮巴
冷靜下先啦, 出去吹吹風

冇人想玩依隻垃圾game 大家都只係想抽卡

過黎過黎...唔夠坐就坐大脾

出完新sbr之後會多少少人玩
過哂就冇

想問lr47入力45係要著佢兩條加攻link??
諗緊好唔好課紫石換一隻力45

係咁屌比達條碌柒飛出黎又唔合體咁飛出黎托呀

我感覺呢....比達好似飛右下角先會合體, 唔知係咪錯覺

你未試過啫，你咪試下用lr45隊打囉，用bx 隊就唔會有咁既情況

而家咁砌黎玩，有冇咩位要改進？

全力45冇撞

係 千幾石
你有免費石咪倒埋落去試下囉
祝你都快啲抽到

紅神換第二隻好啲

45係夾到咆哮link
有同無差成百萬

btw唔落37?

爆兩下玻璃都冇lr....好撚灰
抽左1000石0 lr....深潛了

我依家射左 1150 喇, 等佢再派先射, 今次射中 LRX 已經再唔駛鬱就過年

我同你差唔多一樣
係紅神變速杜

不過而家先開始刷

47唔入45好細力

抖抖先 一陣再抽
加油

係wo 唔記得要入45
咁應該唔要速杜？

力達/m達囉

咁都係課5000 yen換隻45先
當新年禮物，謝謝大家

無m達同力二達可以入咩

應該唔關事
我自己留意過左右都有合體
但連續出黎唔合體真係可以收返埋

其實一路都想要45
用力3達d link又怪怪地咁

多謝琴日屌醒我 祝福我嘅巴打

5萬血

一係落gt35夾link
160萬->200萬
其實都唔係好大力,仲要18氣

抽到舊45同極意悟彩星仲要多兩隻都唔出一隻lr比我,中到其中一隻我都心足嫁喇...依家0石....唔想再課了

你係話想要lrx毎個位？

換左啦
另外想問變身悟有冇得免運十技？
除左升岩岩天下一個隻SR悟空之外，thanks

大波劇場版有得刷 但依家無得開黎刷 我都想刷

新可以dk嗰隻力M達都可以考慮
仲有速/力/體大杜都係好選擇

鎖匙有多嘅去打番之前新劇場版個event
齊劇場版hero入去打四五轉都可能夠9隻

用鎖匙打宇宙生存篇CH1第三關
會趺SR悟空

係啊
諗緊抽45pool定追lrx個位

點解唔見有依關

招番d好友，大部份隊都有

其實如果講夾, 究竟 M 力達好 d 定係体達好 d?

好似未有得打？

禁過入去睇，未有呀
想升返變身悟同速大波

我想刷番萬聖節隻悟格都未有

其實都夠力
刷超激戰打到尾射多炮 夾埋傷害都夠

30抽 2隻 lr悟

3220871898 added

自膠

嘩date巴彩星kary

希望可以照加我啦 我新手

added

啱啱起手
抽到 LR 超4悟空，同 LR gogeta
係唔係okay？

升埋隻47玩下先

國服果邊開新pool
但係咪應該留石抽劇情版兩個而唔係LR杜與舞？

麻煩巴打 搭單問下 仲有無咆哮LINK角色介紹?

如果抽唔到全力4悟

有石就抽埋下面個pool個兩隻lr

咆哮link係得幾隻超4同力35大猿有用

LR45 與bxxx 比較心得

玩左一晚LR45
雖然link黎講，無bxxx隊咁易滿氣
但LR45肯排返啱位 其實都唔難滿
(LR45+47 & LR45+全力45)
再唔係入多隻轉珠(速悟，親子悟天)

但攻擊力LR45真係唔講得笑
幾大力 又厚血
最重要係主動技可以當出多下超必
起生死關頭，特別係z覺醒關一定有奇效

另外，長遠黎講
出悟空系譜嘅卡一定會多過劇場版hreo
所以LR45最好一定要追到有
All in吧！

1624298916

一定係bxxx同大波 bxxx優先

梗係啦⋯

bxxx同大波隊係而家日伏top3

速大波更加係全驚最勁，破壞平衡

本身抽下面
抽左30＋10次，中左雙人 LR卡
之後抽上面20次，中左 LR 超4

請問聽日送幾多石？
想抽多個10抽

咁即是要追 LR 47個POOL.....麻煩晒

我習慣45出主動技個下放佢係最高攻個位置先放
之後先排翻位食珠

其實係咪無分別 排第幾都係同一個攻擊力

你講力m vs 體m?
我覺得力M好啲
幫手轉力珠之餘
自己又唔限死食力珠先有加攻防

唔係日日送石架
應該冇架喇

我試過係有，但唔同對象
有冇其他巴打有測試

第七隻了

唔係体 M, 係呢隻

咁買定石等開pool

巴打再打教下你

為左咆哮LINK

出左猿爸OK? 定是一定要 LR47 / 全力4悟?

速大波更加係全驚最勁，破壞平衡
巴打記住唔好追錯屬...

主動技唔係生死關頭用架
係對面得番行幾血我直接拉一下
珠都唔洗撳就殺 幾爽呀

首先好彩唔再中lrx先中一隻lr47

布歐新關

好易分唔清楚邊張係限⋯

有咆哮但冇加氣link
數值低

有人會話曬命 但真係灰

我原來淨係登入抽下卡咁，
第一次抽中有得LR進化嘅超四
有無巴打幫幫手睇下點組隊好
有無機會係今個up度打嬴超激戰升到隻超四🙏🏻

但好想中合體/融合是但一隻多d

其實速47幾勁，有左純種撒亞人用多左佢

我都仲追緊

但個個pool一隻限都唔中
中左速布，布羅利老豆，技悟，力達
btw技悟，力達幾好，但3圍有d低

速布已經係大獎......

中左45，諗緊追唔追47，今日送個100石好吸引

thx 麻煩晒

冇乜可能

隻game咩事成日都load唔到入去 咩介面都係咁

一出個pool 頭兩抽已好彩有LR45
但係all in LR47影都無
抽咗8連都係無

一出個pool 頭兩抽已好彩有LR45
你好彩姐
8連都冇好正常

人

8連=300石only

想問下呢隻野係咪要搵封超必既打先得？

氣絕都得
或者力37頂

2211678999 added

雙合體+超4547+大波+龍拳+悟菲+黑悟
隊長有金菲,體耳環,女超人,藍神達
0進度,1100抵唔抵?

lr47一定係潛曬會心先到連擊架可？

我見到有d路人潛左連

有潛

食蕉啦抽得幾百石係到呻

大把人過千石一隻新lr都冇 你起碼有一隻仲呻

ok, thanks, 睇下認真d 打唔打到level 3 先

同SR大杜比邊個多啲

係街成日都係咁 唔用wifi玩唔到咁

sr 大杜唔多， 我唔係全部今個pool 抽既， 只不過岩岩諗住執一執d 位， 發覺儲埋儲埋左咁q 多隻， 仲要有隻十技左

突梗係會心啦!

兩個3+1 唔中47，追45算，d柱好好多

一陣有第二彈又唔知要扔幾多石落去

我都唔知點搞 我自己就係玩國際 諗住開個jp抽野過引 點知抽中哂

冇架喇⋯
有既之後傳說降臨做乜

未就係傳說唔知會出咩

都係過下癮是但啦⋯⋯

唔係47d柱好d?

係咪遲d有返傳說降臨抽

仲有貨

47有咩柱好，除左lrx

任課架 wor

技菲，深藍

佢有特價石可能會追下既，不過睇下有無技桃紅抽，無就留石

之後唔係開5屬pool咩

派多一百石
終於刷到三LR
差一隻超4悟空

上年係 唔知今年係唔係都係傳說pool

屌 我追咗好撚耐
成隊融合就係差佢

果個新年pool?必中一張果個？抽咗悟巴，無心機抽，雖然必中不過前面抽個d都無乜特別

唔係 係4周年活動 Wpool之後會開5屬pool連潛玉嘛 唔係咩

千祈唔好

你係老屎忽？

真係唔好 依家已經夾埋抽左2千石咁濟

之前棄咗係3週年因為佢入返坑

唔知呀，唔識睇日文，有可以抽下既

藍達 變身菲

睇公告就話開屬pool咯 但之後仲有冇傳說就唔知...

你加油了朋友

估唔到別想巴仲係到 我兩週年入坑到依家別想巴都仲有玩

1000石 lr無我都預左 諗住中下柱啦 柱都一隻中唔到啊屌
想要極意無 變身悟無 天使菲無 連舊45都無
淨係中一隻吉連

想入坑,救解答

咪撚呀，頂唔撚住喇

真

仲有幾多石淨？

唔抵
1100蚊買高進度好過

依家已經死人 再出真係

SH

手痕10抽中咗lr細路

1000石得隻吉連咁慘

....

個身仲淨百幾石，留一留先

好撚嬲 見到個個幾下就中

無呀,得番30粒

唔抵 上面大把人棄game都曬命

都唔玩話唔定讓俾你

我明白

佢話850放比我,點睇

抵

唔好咁撚快出LR 4xxx呀
想抽到破產咩

唔撚係呀化 你地斷估姐 邊有出LR4X

好sad
巴打hea玩下
bandie好撚仆街 知你hea玩就會下次比你抽番好野留住你

呢隻game真係讀心game來，
每次週年回歸我都會抽到好野，
之後果半年pool都抽垃圾然後怒棄半年，
比心機玩嘅巴打真係可以試下停，
呢3次週年我都係咁loop來玩。
順便問，啱啱抽埋lr47，
有冇必要換張舊47落來

橫行啦
0進仲要
唔係鬼ac買得過

屌佢，一減可以減3舊水

會有問題??咩叫鬼AC

我昆9佢話我係學生
叫佢平850比我

其實我係三週年入坑 經過今年後，我唔撚再會課平時Pool，所有都係可以後抽返，仲要係易中過一開頭，我情願存下石抽啲想要既野算

我覺得首抽ac唔值錢

唔講我今次用300石抽左啲咩，
但我3週年果半年應該抽左3000石左右，
結果車仔菲利打後果啲大頭未中過，
係中啲全力悟，新邪念波，超4xxx果啲
我嬲到200石必中lr果兩turn都唔入返坑，
集氣等四週年算

600都應該值既我估

首抽有鬼帳可能會比人封架，
我之前試買有個小號就係咁封左

點為之鬼帳呀?唔用外掛都會被人封?

我好廢， 打完得返廿萬

好坦白講 半年3000石唔算得係咩
不過 經過上年後 我真係唔會再課黎抽UR
就算課都係課LR
根本後面唔值錢到
果啲咩隊長 隻隻變哂彩星咁制

你當聽下就算，
我唔建議人用外掛，
但用外掛打關只要唔影響
派獎果啲排名基本唔鳩理你。
但果時鬼帳係平時睇開個圖鑑網買，
兩年前我買幾十蚊美金，
幾隻舊超4悟超4達再加舊籃比古洛，
而果期跟本新帳派得150石左右，
邊有可能中咁多野，
而佢個網係同時有大量呢類帳賣，
冇記錯兩次天下一之後比佢封左

我決定用我正面能量感動大家
逼大家一齊回頭是岸
咪再Round round課
課都係留LR卡課
有冇人跟隊

我都係咁呀，週年先課

鬼ac 就係唔知佢d石係邊黎

咁應該唔會,我見佢有3周年果5隻超3悟空

我都明3000石唔算係咩，
但安慰獎都唔比返一次大頭我叫我點玩，
好似比錢課龍石咁。
今次佢醒左，有10幣比你換下卡引課

點解bxxx好似仲勁過lr45 lr47?

有乜問題

你覺得劇情上 兩隻超4會唔會勁得過藍跳舞?
唔會呀ma 咁就算係LR都唔會勁過 明冇

lr45出主動技個陣個動畫係咪變左全力45

手痕又抽多下十抽， 中知菲

咁一張都無係幾慘

其實隻45 warm up左之後都好坦wo
外掛佬憑咩得出脆皮依個結論

LR三圍已經高再加防一定坦
除非佢要速金菲個種就冇得好講

外掛佬用外掛唔扣血,相比之下緊係脆

認真一問，咁樣組會唔會好過4547隊，
我冇其他Lr，係得呢兩隻同小朋友，thanks

學某人話
速大波最厲害

冇其他LR情況下 咁樣組掂啦

呢隻驚都要用外掛
我就算過唔到超難關
我寧願擺係度慢慢諗點打都唔撚想用外掛過

自稱測試員

生抽巴平時都無課?

禁高攻 又有主動技打多下
話禁快完場啦仲坦乜鬼
佢都on99

出左Xxx個陣開始玩，2年前都課得幾多，之後lr 大波重創，停玩停課1年幾，之後都係好似你咁講，週年先課柒佢

唔好意思 BLUE XXX是第2行第3隻?

睇數字網L45必殺技已經+100%防

全Lr陣成60萬血
，係爭張體悟爸

黑悟士。力桃紅個d 都抵課既

呢張野冇

破左啦...又要食平飯兩三個月回氣...

張野冇update啦，用上面啲代號加啲創意就明新代號

就是昨日有巴打話 第一頁有 我搵唔到 Q.Q

其實得主動技嚟都上到80%防
出必又有加攻防 夠哂啦除非剋屬會痛啲之外

之前有巴打po過一番賞同dookan合作
A獎係 4x 真係好引人遐想

係 bx 同真大波大獎係值得抽...
依家我都睇化左, 普通 d 乜柒隊長限唔再抽喇, 再抽切手指......甲

this

是呢隻?

連續三個 pool 都重傷....真係唔想再咁

想問下大家點課金？

督手指

撳粒制就有

app store 唔比用jcb 以外個啲

唔該 左邊先是大獎?

LR 45 應該潛會心定連擊?

Z覺完係

冇錯 跟據某youtuber講左面係大獎

(右面先係)

有條網絡傻閪話係囉

右邊先係大獎

我唔知點㩒
㩒到用到交銀既信用卡課金

無得戲弄你喇

Btw total幾銀

真係右邊, 抽左1500 石都無...左邊都開左兩路喇

我都忍痛換左隻45，LR47都唔係太細力姐

特價石永遠中唔到

雖然要熱身 但出必加返100%攻已經好勁
到夠時間出主動技又差唔多加滿攻 兩炮必殺

黎喇兄弟
過完個肥年大家要幫手警戒對方

Lr47其實係咪一定要擺45先大力

送100石 已收皮 想問gt活動知個隻野潛力點咩好

1部ps4 多d啦

唔擺45無咆哮link細力好多

合體金髮出咗LRO, 終於中

想問下 超龍石3 45應該唔可以同LR 45 一齊上場 是米要選 47 連咆哮?

咩銀行

完全正確lr45夾47+n45 lr47夾45

借問聲今次國際版嘅昇龍祭抽唔抽得過

用咗花旗日本app store 都係唔accept

hold

留力Bxxx同大波仲好

上網買日本點卡

300石2lr
中杜舞

50已中lr細路
可以收手

不了 甘多黑卡 有無人用過 tab n go

有冇巴打可以掛隻速金菲黎試下拳擊機？

唔該晒

好奇一問抽卡 斗篷撒旦騎布歐係代表咩

新手想請問下係咪即係抽2500石=500coin就換到入面果d卡架喇?

必中pick up

對

原本我都擺47 不過放力gt35夾lr45仲大力
Lr45夾n45 另一邊Lr45夾力gt35

但係gt35本身廢呢

邊隻做炮？

不過加全隊33%攻又有咆𠱼link 有潛既lr45可以打到四百萬

lr45

我掛俾你試，你俾你id 我

冇n45....唉，冇替代品先慘

淘寶買iTunes 卡唔會係黑卡，你係買itune卡個code
買石就真係會黑啦

133671703
唔該哂生抽巴

Lr 47要䁔機，同隊員選擇少d，係差少少，其他都幾好

Add 左

我真係恭喜你呀.jpg

今年抖多d利是，幫補下喇

冇n45咪入住47/力gt35

GT 超2悟 有40%會心，咁係唔係潛連擊好？

我地識左咁耐我都未add你

𢭃條柒，我派呀要

俾你id 我

ok試左
唔該哂

我利是都未入....聽晚要搞搞佢啦

試成點

我太太都係今日先去唱新銀紙

閪排位

可惜

1205667497

我又add

想賣acc

lr45 好掂wor， 拍埋47到 ，主動技， 0突都有三百萬，但可惜未齊隊

我清一清d日本仔先

Pls don’t

唔好賣啦 賣又唔值錢
一齊做小課玩家算啦
過埋年邊個課普通限定 斬邊個手指

Thx

岩聽

慢慢黎啦 仲有10幾日抽

無 Gt 35， n47 可以課石拿

其實我覺得好睇呢個post主流 如果個個都無 啲人根本唔會追 就係加陣啲人課大左 下下追到傻 所以我決定做第一個 間唔中好想要既LR先課 咁樣會唔會開心啲 反正加陣根本咩關都夠打

好似上次新春pool咁樣保底一定課
其他都係睇咩角色先會課
唔中就等其他機會入手

我都要派起碼廿pack

而家唔值錢

點解會派成20 pack咁多

上年有人計過笨大一年派過千石 留返大雜燴先抽絕對抵

射左50粒落海

計埋老婆同事 唔少錢喇
好在都有親戚照派比我回下血

派三四千正路

如果係力布歐呢啲真係可以一下都唔抽

你d長輩唔會照派比你咩

靠阿仔收返d，當係自己既
個人舒服d

已add

四條蛋散跟住飛呢？

都有用 打DK章 唔太識用極角

想問下佢狂送果張45係咪用來餵技 用

搾盡每一分毫

唔洗十分鐘

分身同國伏都中耳環 正身未出過

紀念卡 自己彩星
又唔洗比老界 佢派夠咁多張

慘抩仔

Btw幾時派返pack比我

過多年我派比你仔仔，到時候比個acc我入數比佢

oh~我拎左十幾隻餵lr悟
唔知仲夠唔夠數

我都係
仲淨5隻

今年係咪冇左上年果個神龍許願?

婆幣頂住先

邪惡龍未出，可能係第2彈活動

我都係咁 國伏輕鬆齊哂

其實有無人測試過超大幅上升即係加幾多？

好撚痛苦呀𨳒你老母

蜜巴

國伏我都無融合

蜜巴，轉頭單抽就中架啦！

集氣 好快中

過幾日冷靜返就冇事
幫手集氣

已經幾百萬，唔想再要

個pool冇LR

收左個AC啦,最後700$,原來隻超4悟有2隻,好似好抵

唉仆街
日本iTunes個帳戶用老婆個email
岩岩課完就畀佢知道左
有冇得set唔send課金email

嘩，正
希望岩你玩，長玩落去

Chok 巴，hihi

check左應該唔係鬼AC,我見佢抽野個紀錄最早係2017年11月

自己開個啦

咁大件事

求集氣47

兩個十連都係變超一就再冇
真係屌出黎

集!!!!!

頭巴你個acc可以唔洗要

氣

好彩細細地玩2萬羊

我都忍唔住屌左50石落去，全中垃圾，等下一批

集氣！！！！！

集氣！

侵埋我玩

gogogo

結果8隻倉管 7隻mvp 8隻變身菲 7隻達列 11隻速47

力47x0 delgame

我又加入

8倉管

幾多

入手順

想問下倉管 是米而家無隊入架?

痴線

米你老母

47換倉管

Lr47 真係幾難組隊
Lr45 個人，組team都強好多

𨳒你老母我一隻lr都無呀

Sorry

暫時課左幾多? 蜜巴

岩岩行街見到人抽dokkan
40抽 0限

有冇安慰人

咁都睇到

佢企定係街抽
見佢抽完個樣 就係咁

想問下呢隊野有冇競爭力?

一番賞x Dokkan
超4好型

好慘，應該安慰下佢

用住先囉, 有LRX, 4X 同XXX都夠打啦

LRO其實係咪有用啲，
諗緊再抽pool 1定pool 2

LRO耳環隊隊員要求高d
抽到LRO我諗你最起碼要課粒紫石換ooo

兩隻都勁，睇你有乜腳囉
Lro 隊好似多d lr ，可能因為咁勁d掛（不過都要抽到先得）

其實lro隊 知扎係咪必落

終於中左lrx,之前就係因為抽唔棄玩左排

想問重覆既角是咪攞曬黎潛解

以為自己已經調整好心情先返黎睇下
一入黎就崩潰
𨳒你老母

最好開晒4路先諗係咪賣或食嚟升技
隨時大翻身

最後千4石都唔中

個主動技係點先出到咖

接近冇lr

Lro隊唔係得1隻要抽既lr隊員咋咩

融合關究竟有幾難，定係我無LRX

Fusion d主力卡而家已經成日做柱，紫石又有得換，易成型d，耳環嗰堆最強又難有，易有嗰堆又弱弱地，所以應該都係fusion好d

有都俾佢打撚返出黎

依家有隻bxxx 同z覺xxx 融合隊再強d
不過有前冇後 全部大炮

fusion其實出左BXXX同XXX翻身之後
已經好過耳環隊

其實xxx同nx邊個好

一定xxx
有加防

LRO係難齊/成型啲 但比較全面
又有免費彩星Lr blue
比我會抽上pool
腳慢慢就會抽齊
唔知你有無LR45
如果無就更加唔洗諗 抽上pool

welcome back head9

屌45同新LR咭面一樣
我有不詳預感了

極限z覺之後一定係xxx>nx
變左LR級

LRO 完美隊係點

4547都有，
其實我係棄左半年之後返來玩返，
上次就係抽lrx同lro抽到噁血要休養，
宜家見又有呢兩隻野想玩返順返條氣

好好用既坦
打超難關可以落
但齊腳就輪唔到佢了

咁梗係抽隻無既
不過量力而為唔好追咁深

Lro lr hehe lr blue 知扎 ooo/nooo rose/black

係出都免費啦

LRO LRblue LRhehe nrose nooo nblack

IOS 2日都第一 冇石送?

冷靜一下先啦，有信心就會中

知扎潛主回副連？

中條撚咩 成千石射撚左落海

我lro, Lr hehe, Lr blue, nooo, rose, nblack

明白，我左下果隻連z覺都冇，
係咪垃圾來，有冇咩實用卡可以代一代，thanks

琴日送左50, 今日送左100

nblack 你都有呀

睇黎要追nblack
時空隊耳環隊都係差佢

nrose點會唔係必落，知扎係坦得但係link幾唔夾

你真係好撚歐洲, 文強

唔好咁講啦生抽

lr45隊放棄lr龍拳係咪易玩d
龍拳成日冇超必

d link都唔夾

45隊冇lr35落035定變身悟好？
定落d速屬 ？例如bxxx

咁要落咩好? 冇lr飯lr悟爸

我落左變身悟

lr35好難玩 諗緊落力紅神 極意 悟爸 47 45fp

變身悟 47 n45 極意
好多選擇

謝拉巴

送果100抽埋連屎都冇

岩岩試過 差47條咆哮link差好多攻下

其實諗諗下不如玩純撒隊仲正

有冇人會落知lr5
我覺得佢其實幾正

LR45 就血攻170%, 純撒就血防170%

雙lr超4都有既話當然用純撒隊啦

刷多幾十石抽埋個1+1 希望中埋比達完夢

各位CHING係咪追曬LR45同47?

集氣plz

4lr差比達 冇力再戰等運到 bx慘敗

想請教咁多位阿婆有咩係推介要換

冇純撒隊長又點算

邪惡龍隊

都冇

抽下pool 抽到中為止

冇咪冇
龍珠唔係玩死一隊
睇你個倉有咩
LR45悟空系譜/超速隊都好強

依家個pool有但你冇
姐係你未課得夠多

謝拉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Failed

我都抽左, 炒TOO

LR 47 真係唔大力
用變身悟隊長
20氣 都唔夠彩星45 大力

你又啱，玩nblue塞晒啲lr落去我都玩得開心嘅

用零潛同彩星比

想請教下大亂鬥撒雅超人嗰關點打？
🙏

咩情況下個主動技先可以用？

LR 55% wo
點都有番少少價值掛

封佢必/ 氣絕佢

原來係你
搞到大家都攬炒

4 round之後就可以用主動技
成場只可以出一次
出完有得禁珠出多下必

岩岩過左 利申冇LRX

隻lr悟爸放落45隊好堅揪
以前一路都路覺咁勁

唔爭珠嗰度好

打200幾萬仲有封技

那有LR悟爸

死左速布之後被隻體布打死

咁樣夠唔夠？

夠做啦～封到佢必/氣絕就贏硬咁濟

派100石都係唔中
叫做中新卡mvp攞返個安慰獎

45隊落體超2gt5都幾惡下

想中呢隻gt2悟，但抽唔到

LR47有d難用......砌極都好似差啲嘢咁

lr45都係

打幾多

lr45 易玩好多好多

我反而覺得LR45易好多
LR45 變身悟 新紅髮悟 FP45 GT力35 47

45好易砌姐
LR飯 LR悟爸 LR35 47 知悟爸 n45 變身悟 極意 紅悟 係依幾隻度執

變身悟有2round 係短期，本身能力又唔突出
入技紅毛，力悟天轉下珠
or知lr悟buff 下好過

隻技紅神悟空值唔值啪老界10技？

好想中LR47啊

抽啦，唔抽點會中

暫時未玩45
但玩落47，都好正，m達同體杜大大力

用轉珠同buff都幾好
反正都係前面2隻打

同問 最尾個位放咩好
lr悟爸 / lr蜜蜂都唔錯咁

悟爸好爽
都打200幾萬仲有封必

變身左既極悟迴高攻高 , 蜜蜂半坦回血 愈組愈多選擇
btw gt悟空仔都好大力

45好似點玩都得咁
最緊要係有n45同47
其他自由自己有咩落咩

點解咁少人掛體超*做隊長..
玩新野應該邪惡龍隊最好

超*
45
Fp45
47
4x
仲有個位落咩？
速超星/體35？

純撒先係

體*

邪惡龍 150%
純撒130atk 170hp def
追攻好似邪惡龍好啲
本身*果啲又減對面防
大家討論下

Link唔夾